侵侵及拜登在佛州及賓州拉票的分別

美國及本地傳媒，及部分連登會員（？）聲稱拜登民調大幅領先，侵侵大勢已去。雖然大家都好想拜登贏，但現實似乎拜登正在陷入苦戰？
最近侵侵及拜登分別到以下兩個重要搖擺州拉票，無咩傳媒講其中分別，而且拜登真係好難搵到佢拉票既相，唔通真係人太少，希望我登可以扭轉劣勢

佛羅里達：

賓夕凡尼亞：

希望Rally係fake news
信民調，我登必勝

Chil登必勝

牙joe sleep係度都贏

白痴
China joe唔洗受歡迎
Any but trump 就夠

Joe Biden can't get 10 person to show up in his rally

反侵力有咩計
尋晚係咁推post 話侵大勢已去果班
出來比下意見

biden 話因為要保持社交距離 , 專登細攪

反侵力似韓國魚多d

大勢已去都唔認輸

都係果句 rally作唔到準
DEM粉本身就係話要lockdown
街都唔敢出 要vote by mail

輸晒陣

希望係
因為差別真係好大
拜登sure win

拜定輸晒呢兩個州都仲夠贏

最重要搖擺州
輸左拜登都夠贏
Yeah

睇錯專搞細路

+1

但可以blm looting

一個加州頂十條賓州

55/20 最多咪3條

連德州都無以前咁穩

其實係睇有幾多Anyone but Trump嘅選民同埋當中有幾多會去投Biden

加州好似係之前排隊見侵侵

You are fake news

咁加洲呢個一定唔反映侵會贏到加洲

因為撐侵嘅都係死忠
而撐China Joe嘅只係好少數人
投China Joe係因為he’s not Trump

萬人rally 係 fake news
希望係

因為已經夠票
仲出咩黎做勢 食下KFC 炒下Tsla好過啦

啱其實冇人中意佢
但係勁多人憎Trump

其實就算加州，一去到鄉郊地區就係共和黨主場
話加州之爭不如話城鄉之爭

勁多人憎佢
咁fb 同 Twitter就唔駛ban 佢啦
反正無人睇

In 燈 we trust

點解唔直接唔好搞

靚畫面

你睇下韓國瑜啲造勢晚會

Trump vs Clinton一樣係咁
擺到明民主黨好多票係靠做票
4年前Trump已經話election 係rigged,
Sanders贏到盡初選, 都要讓位比Clinton

其實蔡英文都好多

選總統果期小英多人過佢10倍
韓國魚輸晒

你講緊市長果期佢就人多
做勢大會人多
基本上好難輸

你係咪搞錯咗啲咩

真
投China joe啲人根本唔關心政治

但睇返LIKE數又真係唔覺

憎侵= /真係會去投拜登

認真講
Biden為左顯示自己重視武肺
好似係嚴格執行唔俾太多人去佢個度造勢

選前終極一戰
明顯係韓國瑜多人啲

城市人全部全球化blm奶共

3條

拜登果邊十足十香港d 藍絲吹雞圍蘋果咁

咁講啦，
拜登冇魅力嘅，
而家喺反trump既力量有幾勁，
如果令到所有反trump既人投拜登，
咁真係pk

係咪拜登無吹雞炸

反而想知如果侵嬴左 反侵班友到底會點 係咪重演2016無限遊行

其實點解咁憎侵

參考韓粉掛
不過其實邊面贏，
大家都係咁情緒化

正如年頭都係好多人驚韓國瑜而投蔡英文
識人本身2016投國民黨，2020都怕撚咗韓國瑜

因為成日9up

講野又串柒柒

拜登冇得輸啦 唔係贏緊10幾%咩 真係訓係到都贏 再有負面新聞都阻佢唔到 我準備緊擁抱大灣區啦

我唔會怪侵粉或侵侵情緒化 因為人地由始至於都話不接受
但係民煮黨唔係講架噃 佢地話接受結果架噃

賓州拉票

日久見人心，
問題而家係冇咁多時間比選民了解

反侵=買晒兩邊

登贏 = 正手
侵贏 = 反手

侵侵咬緊拜登搖擺賓州

侵同Pompeo來香港都會超受歡迎

你又真係信
荷里活班明星都唔係咁諗啦

拜登贏

最多咪旗鼓相當
有無侵同拜登差咁遠

佢其實真係好9upper
次次都亂講野，
係美國呢個咁泛道德嘅社會，
絕對不容許
真正做到野係佢團隊

做媒做到咁， 你侵真係好狡猾

重點投牙祖既唔等於支持佢
佢地係反侵大聯民唔係愛祖力
所以結果都係牙祖訓住贏

Trump收撚皮啦
Trump返鄉下退休耕田啦
拜登贏撚硬
Biden Harris 2020

Joe已嬴，唔使拉票

共和黨加州眾議院贏多幾個位已經當贏

沉默大多數

信民調，信政府，信媒體，驚閪 ! 我登必勝!

啲人只係憎侵而投敗登所以洗咩去支持敗登

拜登已經夠票

Yes 所以一定要撐牙祖
訓係度都贏唔洗d反侵大聯盟咁辛苦投票

咪同香港對上果次區議會
本土/泛民訓係度都嬴咁濟

連登支持拜登

牙燈必勝

我淨係知侵支持者投票率係高過登支持者投票率 除非現實大落後唔係應該都照嬴到

雖然拜登收中共錢通敵賣國又戀童
不過講連登仔留言最多一定係話拜登會贏大選

牙祖劣勢咪會囉
但係而加牙祖炒緊7:0訓住
可以唔洗委屈自己

今次好多估計都已經係整體turnout會係新高
你覺得侵粉既turnout本身已經高既情況下再高可以高到幾多
反而上次DEM既turnout就真係好唔掂

因為佢把口衰
拜登果d老人痴呆係派膠
侵係撩交打

咁邊個賓周表現好啲？

侵贏撚硬,我話既

joke2020

China Joe

I Trust Sleeping JOE！

但今次2016,2020係同一個人，唔係朱立倫變咗條魚

好似香港果D幾慢人美領外抗議咁

民主黨己經串侵侵既做勢大會係trump covid superspreader event
還算可以解釋得到兩邊人數分別

想聽樓豬解釋唔係輸緊點解侵要屌票

拜登食屎
牙登必勝

夠票，民調都贏晒，唔洗出黎投啦
我登必勝

上次出哂明星站台啦wor

樓上有人講左
如果係拜登應該直程唔搞拉票大會

無人去就搵藉口

成班離地左膠

其實韓國魚同小英都無差咁遠

但我相信韓國魚係動員埋高雄D 人所以咁多人
小英支持者正常又唔會高雄上去

DPP動員先多南部上去

如果咁樣揀張相出嚟就證明侵侵好多支持者嘅
我只可以講愛侵力弱撚智

拜登:上任後安排在中國的美國公民有境外投票權。

以後選舉多14億票

[美國總統大選] 盡可能唔好信poll，但信造勢大會嘅現象

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

HI!

愛返工港豬

bidenD活動咁安全做乜唔去

除非解釋係Dem冇特別吹雞叫人去

沉默的大多數

我成日覺得如果係美國白人 一撚定係極右白人至上

Joe已經夠票，贏硬

因為拜登實施安全管制 咪所以睇落少人囉
呃我唔到既

點解美國冇白票撚

咁煩 直接唔去投

點解又搵條魚比
仆街選總統個陣 最尾一個月 條魚已經小左好撚多人啦個rally 英文係場場都爆

拜登使撚拉票咩, sure win

我登必勝

loot by mail

拜登支持率領先
唔洗證明 唔洗數據
講就得

China Joe!
China Joe!

唔係意外

要吹雞先出？
咁等你告急先出黎投票啦
還掂你領先咁多 夠哂票 掂呀

因為班友偏向支持lockdown 唔出街抗武肺掛

拜登當選
一定實用老人癡呆做武器.........

香港：
香港示威者太過分
我會即刻取消所有香港法案

台灣：
台灣關我撚事
台灣係中國一部份
我會立即取消所有台灣法案

英國：
香港人得一想二太過貪心
我會要求英國取消BNO 對港政策

新疆：
關我撚事
唔好阻住我個仔做生意
我一定取消所有新疆法案

請停止迫害中國
中國是美國好朋友

真心勁
全美國3億人 一半人支持拜登都1.5億
竟然個個都咁齊心支持lockdown 留係屋企等cnn打電話黎做民調
你話我登點會輸丫

所謂一半支持拜登都唔知幾多係純粹反侵

反侵就唔好投票拜燈贏硬

侵侵成日把口唔收, 實輸啦

搖擺賓州擺完未

搖擺

連燈撐拜登

仲會宣佈：武漢肺炎源於宇宙病毒。三文魚幫助帶菌三文魚有肺炎

拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪
吾燈必勝，萬歲萬歲萬萬歲

牙Joe 訓係棺材都贏

Biden 講到明唔搞造勢大會 (借肺炎做左膠)
要搞咪同trump一樣 咁大個政黨比錢請人有幾難

佢明知自己少人先咁做咋

如果喺香港就會有人話
當街派咗幾多錢、派咗幾多盒飯、送咗幾多張禮券出去

如果到最後拜燈真係同民調一樣勝出，但喺競選期間，竟然冇支持者出去支持佢，呢個情況應該可以寫博士學位論文去分析下

所以真正支持拜登再少啲加埋懶配合防疫唔出去 七除八扣咪少人蒲頭

: Source source?
但盲反唔係睇政績

source?
但盲反唔係睇政績

其實好多都唔係支持佢
只不過係好撚憎trump
佢拉票冇乜人理好正常

侵侵30 millions like
joe biden 先得 3million
差好遠

得賓洲得天下

細搞嘅不如網上直播演講未算

其實要出佢地一定可以 唔係BLM點會照出？

唔係講緊佢地恐懼L講法合唔合理 有無矛盾
只係講緊rally人數唔作得準

I know
咁就係樓主&好多人真係搵rally人數做指標 我先咁講

拜登班支持者唔係後生讀緊書、返寫字樓做野就係掛住去食大茶飯，唔得閒去造勢大會有咩出奇?

賓州另一張相

連登全力支持拜登
兩登坐鎮 一東一西
擁護習帝 振興中華

我哋都係中國人呀hi!

咁其實就算話動員力再差 冇人支持極都好
咁大個黨點都唔可能只係搵到十丁八丁友嚟踩場啦

幅相影唔哂

登登先有真正嘅silent majority, 因為可能連死咗嘅人都投佢

北卡